【西裝客神秘淫竇】踢爆 尖沙咀私鐘淫竇專做中產客 設吸毒房俾賣淫女索K

尖沙咀嘉蘭圍，出現了一個專做西裝客的私鐘淫竇！
這個淫竇，每日至少有6、7名私鐘妹註場，等客期間更會吸食毒品，表現興奮。
據了解，該淫竇以水療中心作掩飾，租用不同大廈的三個單位，屋內裝橫豪華，更有按摩浴缸，專攻中產客。淫竇又在「一樓一」網站登廣告，載有不少註場少女的性感照片，稱「靚女技師樣貌、身材和服務水準都有保證」。
記者連日在淫竇樓下觀察，發現不少衣着性感的女子出入大廈，更有少女來往淫竇的單位。有西裝友徘徊大廈，等人開門「睇辦」，不合眼緣便在車內等候另一名女子開門。曾在該淫竇工作的少女阿欣（化名）爆料，每日放工時段便有上班一族上門，當中不少是有婦之夫，完事後便要急急「交人」。
阿欣說，淫竇主持人Angela主要透過朋友介紹，招攬少女下海，她的下屬又會在網上認識身材姣好的女子，邀請她們註場。Joey（化名）兩年前透過朋友介紹認識Angela，之後被遊說做私鐘妹。她表示，Angela會以金錢利誘，稱可以賺快錢，之後又會隱誨說只是會所形式的陪酒工作，但到頭來還是要提供性服務。
Joey又指Angela會要求她的女生穿上借回來的制服，假扮空姐，到酒店提供性服務，從而索取更高肉金：「如果說是國泰航空的空姐，一次性服務收入可過萬元，甚至兩萬多元。」她又透露，即使是同一私鐘妹，Angela亦會視乎客人預訂的酒店開價：「例如客人訂了五星級酒店，她便會叫價一萬元，說那個女生是模特兒，如遇到客人講價，便四五千元也交易。」
本刊記者曾跟蹤Angela步出淫竇到鄰近的餐廳食飯，其間她一直低頭用電話接客，又不時吩咐別人應門，十分忙碌。
為了讓女生忠心為她工作，Angela更會提供毒品讓她們在等客期間吸食。本刊最得一段短片，一名女生在淫竇的休息室內論無倫次，更自稱食了「可樂」（可卡因）。Joey說，不少私鐘妹本身都有吸食毒品的習慣，因此令原本沒有毒癮的女生也會跟隨吸食：「場內一股燃燒毒品的氣味，我覺得她們好像只得半條人命。」阿欣更指客人也可以和那些女生吸毒，Angela會應客人要求準供各樣毒品。
阿欣透露，Angela是新來港人士，本身在內地的歡場工作，可能在內地賺不到大錢，便與一名港人結婚生子，再在香港自立門戶，生意愈做愈大：「她由一四年經營到現在，做到自己買樓。」至於她的丈夫本身任職銀行，現時更全職幫妻子打理生意。
本刊曾致電Angela求證事件，她否認有經營賣淫場所，認為有人故意散播謠言，更稱：「我對天發誓不是真的！」
油尖旺區議會主席葉傲冬表示，尖沙咀零聲會聽到有酒吧提供性服務，但根據過往的經驗，當中較多是以私竇形式經營，一直較難搗破。他強調，經營賣淫場所是不法行為，絶不容許在區內發生。
採訪：亦安
攝影：韋平、林金展

她否認有經營賣淫場所，認為有人故意散播謠言，更稱：「我對天發誓不是真的！」

否則長命百歲，身體健康，財源廣進！